買單車黃店邊度有?

我住沙田區，想買架MINT/K3 同仔踩
唔該哂

印象中大埔有間接受過蘋果訪問

如果係藍應該屌左蘋果掛

裝 香港商店 app

單車鋪老細送頭盔

都係宣傳姐
好難講

一定唔會係鎮洋